求銀魂粵語版

搵左好耐 有d已經睇唔到
唔該咁多位巴打幫下手